Ik maakte mijn weg bij het politiebureau en het College armen naar mijn eigen huis.
Niets was verbrandt op de helling, hoewel uit de gemeenschappelijke er nog kwam een rode schittering en een rollende tumult van bloedrode rook aanranding tegen het besproeien hagel.
Voor zover ik kon zien door het knipperen van de huizen over mij waren veelal uninjured.
Door het College armen een donkere berg lag in de weg.
De weg naar Maybury Bridge waren er stemmen en het geluid van de voeten, maar ik had niet de moed om te schreeuwen of om naar hen.
